原來十年前維吾爾代表已請求奧巴馬制裁新疆 黑馬：不了

美國國際宗教自由委員會說，美國應該考慮禁止進口新疆的產品、限制新疆官員赴美訪問。
該委員會是在聽取了世界維吾爾人代表大會的主席熱比婭就新疆"7﹒5事件"所做的證詞之後，作出以上呼籲的。
該委員會說，他們對中國"壓迫"維吾爾人的文化和宗教信仰感到"深切地擔憂"。
國際宗教自由委員會主席裡奧說"上個星期所發生的示威事件是有原因的"。
裡奧指責說"中國把少數民族和宗教、人權律師、勞工權利人士以及言論自由權利人士壓迫到了極點，國際社會必須得開口說話。"
世維會主席熱比婭在該委員會聽證會上說，可以將"7﹒5"事件和89年的天安門事件相提並論。
國際宗教自由委員會隨後說，美國奧巴馬政府應該禁止新疆的產品進口美國，同時限制新疆的官員入境。
國際宗教委員會的成員是經由美國共和與民主兩黨分別提名，主要的職責是觀察世界各國的宗教自由情況。
此一委員會有權就外國宗教自由問題向決策官員提出建議，但是沒有自行實施制裁措施的權力。
2004年，該委員會曾經向當時的美國國務卿鮑威爾提出一個列有11個國家的"特別觀察名單"，中國就是其中之一。

黑鬼信唔過

一陣去做尖

2014香港人都睇透曬力架+Biden la

果陣玩d左膠白宮聯署 人地已讀不回

時事台仲玩緊尊重

力架

叫得民主黨都係奶共

fat check 撚:未fc
兩黨共sick

奧巴馬呼籲新疆人坐低同習近平對話

左膠鍾意咁樣 一黎就制裁 貿易戰係法西斯

唔黑嘅黑人

而家東突人滅族多得Dem唔少

連登：connect民主黨

fc撚：fc左未，未唔好老屈

題外話，新疆人權問題有冇fc?果d咩洗腦營集中營有冇fc

等睇連燈仔話
反共係兩黨共識
敗燈會強硬對共匪

2014比佢地出賣過一次

仆街死黑鬼人權問題理都唔理

笑死

如果話世貿養肥支那 我覺得黑馬做既野都唔弱

佢任內放寬支企唔用國際標準既會計準則上市 果幾年大量支企去美國上市大賺外匯

Fool me once shame on you
Fool me twice...

而家先講出黎 已經太遲

佢放棄咗拯救維吾爾族嘅黃金時機

唔係黑人就唔理架啦

兩黨共識撚：唔好壓單邊，要遊說民主黨

屌你老母呢兩日啲國際線兩黨撚出哂嚟洗地，你做説客要秉持中立唔endorse某一位候選人fine，但民間表達意見關你撚事？王丹、陳光誠都支持Trump，係咪就代表全體中國人意見？咁民主黨上台係咪就可以justify對中國事務冷處理？根本邏輯都狗屁不通

2008北京奧運香港人仲大把人打緊飛機話自己中國人tim

唔係中共係南海搞軍事基地 威脅美國石油經濟
起多百座集中營都無人理

雖然我都有聯署，不過忍唔住笑咗

you can't reason with a tiger when your head is in its mouth

死仆街

奧巴馬攞咗和平獎架，所以咪好和平咁睇住人地滅族囉

歐巴馬對陳光誠事件三緘其口
2012/05/01 08:48

陳光誠在回憶錄《盲人律師》中，記載了當年他逃入美國駐北京領事館之後的若干細節：最初，他在美國使館內並未受到友善對待，使館的官員沒收了他的手機，不准他與外界聯繫。歐巴馬和希拉蕊非常害怕因為這一事件得罪中國，遂派國務院高級官員坎貝爾（Kurt Campbell）及美國駐華大使駱家輝與中國談判。

談判並未尊重了陳光誠本人的意願，其結果是：陳光誠留在中國，在某大學擔任研究職位，中方承諾確保其安全——然而，中方的承諾豈能相信？此前西藏人的遭遇和此後香港人的遭遇，表明中國的承諾從來就是一張廢紙。中共的如意算盤是，等時間流逝，國際媒體忘記了陳光誠，再來對他下手、跟他算總帳。

隨即，陳光誠被美國使館官員騙出使館，送到北京的一所醫院，醫治逃亡路上所受之傷。一進醫院，他即發現情況有變：美國外交官很快消失得無影無蹤，醫院工作人員對他的態度極不友善，跟家人團聚的要求也遲遲得不到答覆。

他在絕望之中聯繫上美國的基督教背景的人權組織「對華援助協會」，在傅希秋牧師的幫助下又聯繫上美國共和黨國會議員史密斯（Chris Smith）等人。國會為之召開緊急聽證會，破天荒地電話連線傾聽陳光誠的求助，然後向行政部門施壓，這才讓前線外交官重新與中國展開談判。如此，陳光誠及其家人才得以安全抵達美國。

然而，陳光誠到美國之後，一度陷入另一種不自由狀態。因為陳光誠關注的中國計劃生育和強迫墮胎政策，跟共和黨反對墮胎的立場接近，執政的民主黨非常不願意媒體繼續報導其消息，更擔心在二零一二年的總統選舉中此類新聞成為共和黨的助力，所以歐巴馬政府利用紐約大學教授孔傑榮（Jerome Cohen）對陳光誠實行某種「半軟禁」政策，各大媒體都無法順利採訪到陳光誠，即便是老朋友想見他一面也非常不容易。

對於當時陳光誠的尷尬處境，我有第一手的體驗和觀察：作為陳光誠在中國時的老朋友，我希望去紐約探望他。但要見陳光誠，必須先與孔傑榮聯繫，得到孔的許可——孔彷彿成了陳光誠的監護人，但陳光誠雖然眼盲，卻並非未成年人。

當時，我在約定的時間到了陳光誠居住的公寓樓下，必須接受安全人員的嚴格檢查。這倒罷了，奇特的是，孔傑榮早已來到公寓的大堂內，陪同我進入陳光誠的公寓。在我與陳光誠交談期間，孔全程在場，一句不漏地在旁邊傾聽，讓我感到十分奇怪。

陳光誠則多次欲言又止，告別時悄悄在手心塞給我一張寫有他的電話號碼的紙條。此一情形極為詭異：陳光誠已到了自由世界，什麼人有權限制其言論和行動自由呢？當然是歐巴馬和希拉蕊為代表的美國行政當局。

這種狀況直到當年大選落幕、歐巴馬成功連任之後才改變。而紐約大學方面則迅速取消了陳光誠的訪問學者計畫——他們要在上海開分校，怎麼能讓陳光誠一個人妨礙他們到中國發大財的機會呢？後來，陳光誠得到美國天主教大學及保守派智庫的幫助，移居華府郊區。如此才像我以及其他來自中國的流亡者一樣，真正過上了自由的生活。

tui

我係中國人呀Hi

點解會信n?

和平獎

原來幾廿年前侵曾經大讚8964

兒登仔到今日仲發撚春夢

我要推呢個post

愛登力: fake news

嘔心左膠

Fake news 拉
反共係兩黨共識嚟㗎

力架信唔過

兩黨共識

Fuck the black

75事件同六四有乜野可比性

屌香港人十年前咪一樣覺得維吾爾人周圍打人毒針係暴徒
而家攞返人地十年前立場出嚟鞭屍，咩居心

依家將香港人同維吾爾人兩組名調轉，都一樣針唔係拮自己永遠覺得人地係扮痛

十年前贏完奧運個撚個仲好自豪咁話自己中蟈人

兒登仔攞唔同時代唔同情況嘅野出來就想prove人奶共
好撚柒

G鋒Gor :兩黨共識唔驚啦

衝出黎柒就收返埋啦
你拎咁多年前既舊聞去挑鳩人講2020年反共真係兩黨共識做乜鳩呀
兩黨而家反共係事實
而拜登會點出力又係另一回事個個都知

想偷換概念混淆視聽就躝屍啦

DEM奶共

2019前大把連登仔個個星期上深圳食探魚啦，肯撚定全部都奶共啦

關咩事，個代表同與美國為敵嘅恐怖組織有聯繫，所以先冇理佢

班美國人未

唔係㗎 梁啟智班左膠仲覺得雨革好成功
極端如卿姐大奸 屌返勇武搞到有國安法都有

細個覺得諾貝爾和平獎好完美,大個睇番根本係一個笑話黎

Dklm
垃圾黑人

有回 回埋啲廢話 講埋啲咩「和平」「溝通」「中國內政」呢啲

侵就唔回但做野

之前又話共和黨比較奶共。

所以咪攞和平獎

4年前侵當選大把連登仔/高登仔死老豆咁樣啦

好能勁。。想你做美國總統

民主黨，賣香港

黑鬼馬：咩係人權？有無油水抽先？

美國有冇義務做呢d野先

美國作為世界大國
冇義務但係有責任
我覺得啦

連登 : 同一團隊GE拜登上會轉決策方向

見到某D連登留言：
新疆人唔好下下靠外國，靠自己喇

左膠最鐘意講「合作總比對抗」好
但係又唔知自己傾deal 永遠唔夠人奸
做水魚多過做deal

左膠：抹黑

好似ocean13咁以為同人拍住上
點知好快俾人食哂成副身家仲冇左成個賭場
但美國已經世界最勁
仲邊度搵ocean13幫佢同奸人攞返

民主黨如果因為香港人撐侵而放棄香港，即係佢本身都冇諗住幫
保香港既戰略價值唔會因香港人撐邊個而改變，除非本身就冇諗住保

販民左膠選擇性失明失聰失憶失智

推

文明社會理性討論係根據known fact 同history
而班販民左膠冚家剷會無視/改寫再唔係spin去相對睇法咁黎同你嘈
兩個性別玩撚到幾十個又LGBT又乜又柒就係好例子

左膠：TPP係黑馬帶頭

閪咩
香港代言人係邊個?
咪又係販民左膠班冚家剷
歌手上乜撚野聽證會呀?關你撚事呀?

up

反共係兩黨共識

咁老實講句

新疆集中營 係2015年先有

十年前都無呢樣野, 唔制裁好正常

一剔咁多野made in新疆緊係扮睇唔到

唔係黑人，唔幫